當我哋淡友係雞？

開市前1分鐘先升...